智取藍絲建議

藍絲最近組織化，我地做咩佢地就跟住做咩，我地去商場唱歌佢就跟住去唱歌。我認為唔需要用武力解決（佢地先用武力就另計），原因如下。

1.易守難攻。藍絲成班人起商場到，守好咗一個據點，我地再攻入去就好難，啲藍絲廢中廢老又狼死，勇武手足一定好危險，等人集合嘅同時都比咗時間藍絲準備，又唔知佢地收埋咗啲咩武器。

2.警黑合作。警犬好明顯選擇性執法，一去肯定拉晒我地班勇武手足，再同啲藍絲搭膊頭互相支持。

3.利人不利己。政見唔同就互相動武，就變咗同藍絲一樣，如果佢地先郁手就無可厚非，唔通唔還手咩，但係勇武手足去商場先郁手嘅話，我地就係先用武力個方，到時外媒都唔知點幫我地好，報導標題寫住民鬥民不利於我地。

建議如下。
我好認同有位巴打所講，佢地幫緊我地攬炒，令到商場做唔到生意。我地可以大大力表揚佢地幫手攬炒，包括fb藍絲page、連儂牆、長輩圖，再去佢地啲藍絲page吹風，多謝佢地為我地出一分力，順便質疑埋佢地啲搞手點解搞攬炒活動(扮藍絲)，質疑搞手們有咩居心，咁個啲真藍絲就會內鬥，最好嘅情況就係內部瓦解。

P牌推唔到post，認同就幫手推下

推

Be water my friends

可以點幫你推

831

啱呀

大家幫手推下比更多手足見到

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

值得思考